Opdivo呢隻抗癌藥引入左香港未

上年岩岩有個屋企人胰臟癌死，幾個月間睇住佢由行得走得到入左南朗床都落唔到，要日日靠嗎啡先冇敢痛。之後就睇多左好多同canner有關的野同自己一有小小病就驚餐死。
見到隔離有個post講日本有Opdivo呢隻神藥，想問下香港有得用未，同埋如果真係中招有canner香港醫院話佢地冇，我有冇得自己買，好似都幾貴下

應該有